［極重要］727出前一

要記住我哋最終目的：
五大訴求 加 反對警黑暴力

所以如果我哋響大馬路和平示威佢哋衝出黎搞我地 我哋大條道理還擊
但係如果我哋主動入村搞佢哋
就變成佢哋大條道理保家衛族

留力728